\section{Organisation}

La plus grosse partie du travail sera de réalisé l'interface graphique et son guidage.\\
De ce fait, nous organiserons notre projet en fonction de celle-ci.\\
\\
Étape n°1 :\\
Une personne commencera à créer l'interface graphique (créer les panels, les labels, les boîtes de texte, les boutons).\\
Une personne s'occupera de créer la base de donnée avec MySQL et les méthodes Java associées.\\
Une personne se chargera de créer les méthodes faisant le lien entre l'IFU et la BDD.\\
\\
Étape n°2 :\\
Une personne continuera l'interface graphique (Création des fenêtre de recherche).\\
Une personne se chargera de créer les méthodes de recherche.\\
Une personne commencera la rédaction du rapport.\\
\\
Étape n°3 :\\
Deux personnes se chargeront d'effectuer l'implémentation des recherches dans l'IFU ainsi que le guidage utilisateur.\\
Une personne continue le rapport.\\
\\
Étape n°4 :\\
Une personne se chargera d'effectuer les tests.\\
Une personne s'occupera de la finalisation du rapport.\\
Une personne s'occupera de créer le manuel utilisateur.\\
\\
Étape n°5 :\\
Une personne se chargera de la création du CD.\\
Deux personnes s'occuperont de la livraison et des explications.\\
\\
FIN\\
\\
L'organisation est faite ici par personnes et non par noms des développeurs. Ceci car les rôles seront souvent échangés entre les étapes. En effet, comme le suggère certaines méthodes agiles, il est préférable que les développeurs travaillent sur plusieurs aspects du programme, ceci afin de que chacun connaisse au maximum le programme en entier pour par exemple assurer le support etc...\\

